啱啱個friend話食Canteen，我屌到佢跪喺度

是咁的
我地一班大學friend就成日出街食飯嘅，唔係自助餐就放題，唔係放題就食西餐据牛排燒羊架，平均一餐2、300蚊走唔甩

咁講真，真係一啲都唔過份囉，話曬我地都係大學生，天之驕子嚟㗎嘛，唔通食啲100蚊都唔駛嘅垃圾咩

但係偏偏我地其中一個friend就成撚日呻窮，今日佢竟然話不如食Canteen算啦

：我
：窮撚friend

：屌你老母，竟然叫我地成班大學生食豬餿，上次買咗個Canteen外賣返歸餵狗，連我屋企隻狗都唔撚食呀
：但係我冇錢…
：冇錢唔識問老母攞？你啞定弱智？

屌屌下我實在忍唔撚住

你同我跪喺度！

條友又真係一嘢跪咗喺度，仲開始流埋馬尿
：我冇老豆老母㗎，屋企攞綜援㗎
：冇錢就咪學人埋堆啦，躪返屋企食狗屎啦

之後我就同班friend由得佢跪喺度走咗去食好西

：樓主好波！
：樓主好嘢！

你真係唔撚厭架喎 on9仔

啱啱個friend話去食M記，我屌到佢跪喺度喊

啱啱喺OU屌到個00後跪喺度喊

啱啱喺LingU屌到個00後學生跪喺度喊

啱啱喺投注站屌到個00後職員跪喺度喊

是咪要笑

覺得毒步天不中學遺憾系列高質啲

下

一次叫創意，兩次叫無聊，三次叫戇鳩仔

啱啱黑雨嗰陣我屌到個00後跪喺度喊

六次叫型

真人真事

今次真係好低汁0/10

淨係識跪係到喊 0/10

你跪係到就差唔 onjj

唔錯

利申：追曬樓主跪喺度系列

^多

心理學黎講 樓主應該試過被人屌到跪
但又唔忿巢 放唔低
結果轉移去施加者角度

可憐樓主

心理學

多咗啦

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎 我係佢表哥 唔係好親個隻 佢有少少低智個d唔好講啦 佢讀特殊學校個d都無謂提 不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三 佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢 佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮 我代佢係呢度向大家道歉一聲

有D 創意好麻?
黎黎去去都係個幾句

佢有幾多個表哥

多謝G持

高質

啱啱不Gay的瘋開廢post，我屌到佢跪係度